點解今日冇比鬼煽動，冇分化，冇割，冇指責？

係因為大家有共識啊！只要活動夠宣傳，傾好曬做咩吾做咩。有撚鬼可以煽動到我地？有撚刀手可以嚇撚到我地？香港人團結便是勝利！

push

我係鬼

Push